我決定唔帶口罩

打鐵還需自身硬

g持

你死你事，但你唔好搞到其他人

食kawai 日本肝油丸就攪掂啦

攬炒派，中左去警署

傳到人咁點？

低級智障藍屍狗嚟
blocked

祝藍屍死清光